今日個市太易玩，64個市跌呀爺好無面的

轉頭實升返
而家炒恆指最緊要諗吓呀爺有冇面

橫盤等跌啦

美期轉緊燈啦

阿爺唔推好垃圾

唔好落呀爺面

乜撚野阿爺好撚難聽啊

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

你阿爺有你做孫就真係冇面啦

制裁+國安法都上返245
唔叫呀爺都唔得啦

恆指都叫做趺過千四點
咁美帝停工示威死人，照樣直上破頂算係乜

阿爺唔會想大升大跌
唔想提起64呀

Pa 提5月35號就得

c打近排玩咩？

貼倉啦

美團
由9十幾出出入入玩到而家
佢癲左

識玩
抽唔抽網易京東？

Maybe
不過應該多人玩
你呢

做一手黨，抽唔到就算

真㗎？

自己碌返上年HSI睇下囉

爺你老母，輸鳩死你

堅野，上年之嘛

午收恒指國指好古怪

渣ga
垃圾支那佬

支麻人 好渣

80合裝保金 係累積咖可? 唔洗一野合80咖嘛?